早幾日同條女去日本玩

是咁的，早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

起身番工啦